共安法到而家，大豆商人特朗普無發表過一句提及此話題

條友靠唔住

喺西菲律賓海軍演喇喎，仲叫無做野？

唔夠震懾

睇埋今個禮拜先
上少啲連登 睇多啲新聞啦

係

不如你試下出黎做美國總統

美國不嬲係要靠整好個勢先可以震懾到
同埋就算侵唔想打美國都逼緊佢打

白宮宣布一國一制個日，你訓左?

垃圾賤種五毛 拉

叫得大豆侵呢個名嘅唔係五毛就係左膠，block定先肯定冇錯

又係d深夜風向post

拉

大咩豆
pr 叫你又跟住叫

五毛拉

又點呀五毛?係咁大豆侵大豆侵

第一日識你老豆我呀？連登知名泛民領袖都唔識？